鼻屎有冇卡路厘？

如題

你食完話畀我知

有 好飽肚
利申食過